各位義士，多謝你地為香港作出咁多犧牲

各位義士如果走，我地唔會怪你地
如果選擇留，我地都相信你地已經做好心理準備
希望今次我地既訴求得到正視
文宣組係時候準備幫我地既義士洗白，並且部署區議會選舉
記住今次我地既基本精神
不篤灰，不割蓆，兄弟爬山，各自修行

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！